中化 D, IELTS 7.5, GPA 3.75, 兩次 Exch, 兩份 intern

有無機會博到 AO

利申返先：HKU EEE

Exchange 去左北京大學，同埋東京大學

Ielts 7.5

有機

讀左 China Economy, Japan's trade law, intro to Marco-economic, 同一科日本表演歷史

都有 A 有 B
所以學習經歷都算係幾廣泛

HKU take 左 tort law, contract law & legal system 做 electives

讀到爆哂學分畢業，差一科到上限

7.5 只係中中
身邊好多人 8/8.5
希望佢地唔好同我爭

中化 D 真係遺憾

利申：中文水平無進步過

語文太廢 算數啦

中文真係麻麻地

英文又唔突出

Hku year 1 jj得6.5

CV有I大就已經收咗皮無I大就俾人問嗰幾年做乜

睇interview 架，你講成績無用

係 HKU 呢兩年一定會有進步

係咪無得救
不過我依家的確達到呢個水平喎，點解要在乎我以前既成績

You有冇進步好多？刻意去學？

lelts 得7.5 eo 都炆水

你6.0都蚊水啦

搞咩gpa愈黎愈低

IELTS裸考有8 但DSE得5
垃圾考試 靠reading同listening打飛機

關撚事咩考好JRE先講嘢啦